有冇人準備會買莎木1+2合集

一定會買
1+2連住打爆一定好好玩

一定玩 橫須賀個地圖好正
香港篇仲溝埋師父

好想瘋狂扭蛋

瘋狂買薯片抽獎

我想日以繼夜同師父練拳

同埋去做圖書管理員

仲有瘋狂打電話check 天氣

一章橫須賀個仔細程度應該仲未有sandbox game可以追上
當然地圖係細
但裡面啲超仔細嘅設定唔係用下google map
搭飛機去實地一兩轉就做到
反而喺當時網絡完全唔發達嘅時候逼住用長時間嚟做資料搜集先有呢個效果
而只有日本人先有呢份極致

真係好難想像當時要用幾多資源整呢隻game
玩莎木一個感覺真係好有親自去咗日本嘅錯覺
代入感太高

50億¥

迫不及待想玩玩了

會買
聽人講到好神 好想試

唔可以用而家呢個標準去睇神唔神
到時又會有班跟風既出黎踩隻game

幾時出, 好想J

老老實實到到2018莎木都絕對有能力叫神作
但一定要慢慢玩令自己融入咗個世界入去先知隻game神喺邊
諗住快快打爆賣出去嘅跟風撚就一定踩硬咁濟

簡單嚟講基本上同Zelda botw一樣

未有date
淨係知2018 好似係

btw
仲有本咁嘅旅遊booklet可以買

唔知有無中文

《莎木 I & II》將收錄 1999 年 12 月在 DC 推出的《莎木 一章 橫須賀》與 2001 年 9 月在 DC 推出的《莎木 II》兩款作品的內容。從目前公布的宣傳影片來看，將會採取 HD 版的方式製作。

此外，SEGA 亞洲亦確認《莎木 I & II》將會推出 PS4 繁體中文版，並開設中文預告網站。

所以今次連唔熟日文player都有得完整再enjoy一次莎木

咁可以入坑見識下神作

必買, 雖然版圖對比今日嘅game 係好細

一定買啦 有中文版

當佢open world gal game玩感覺一流

希望唔好轉場境就狂load碟一